警察扮示威者絕對係核彈級事件！！

所有暴動罪分分鐘可以打甩
所以事原來係警察搞出黎！！

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者引起！

原來一直都係黑警想推翻中共政權

Push

你個POST名有D廢